香港三尖都行哂，仲有咩好行？

大帽山、鳯凰山等更加不在話下
三尖（蚺蛇尖、青山、釣魚翁）

針山

好勁 我貼錢你攻k2 ok?

尖沙咀

行過兩次

睇黎真係要走出香港行

西貢個堆先難

鳳凰山

最難咪大蚊山蚺蛇尖個邊

四順

最兇險係呢段